鳩毛點寫好？

最近鳩毛有d長，成日zip左入條jer度，一扯旗就脫毛，痛到仆街
大家平時剪開咩style？分享下

你應該割左包皮先

原來打錯，點剪好

但係我反到出黎又屌到女
會唔會剪個靚毛好d啊？

以為你紮埋堆鳩毛做毛筆

多段式修髮器

其實唔係鳩毛長，係你條jer短
正所謂"條撚夠粗，可惜短過鳩毛"

建議你去做激光脫毛，反正你剪完兩三日又生得長過你條j